人生冇希望

真

幫我

補返上一個po數

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚型

渣